演員>編劇>導演

其實周星馳拍d 戲劇本好有創意，之不過d演員超越唔到佢，所以佢拍d 戲永遠唔夠佢演既戲好睇
例子：喜劇之王>新喜劇之王

劇本方面劉偉強套西遊記寫得太好，再加上係星仔演出，就算之後有人再拍西遊記都唔會好睇得去邊

而導演派表表者當然係王家衛，就算d 戲換作其他演員一樣會拍得好

周星馳只係做演員出色
佢自己拍果啲
除左一兩套較好之外好多都乏善足陳

呢啲冇得籠統咁講啵，都係要睇case

只有佢自己先演繹到佢想拍嘅野，但係佢又唔肯做演員

其實佢係咪有啲自閉？
我見佢做導演會包實曬個頭
唔想見人咁

點睇都係導演重要啲啦
同一份劇本同演員，唔同導演都唔同演繹

樓主係咪想講劉鎮偉個兩套西遊記？